今日再有1宗本地源頭不明個案

本港武漢肺炎疫情持續，據悉今日錄得約8宗確診個案，包括1宗本地源頭不明個案，衞生署將召開記者會。

叫雞群組+1

男定女，雞定雞蟲？

男：叫雞
女：做雞

死雞蟲